[iq題] 邊一張圖同其他有明顯差異?

..答中冇獎

娜璉最樣衰算唔算差異?

佢地晚晚都。。。

第三張牙罅攝咗鳩毛

痴撚線?

有張見唔到有人..

第三張個個咩生物嚟？咁肉酸嘅？

咁都見到好勁...

答案係牙魚

啲鳩毛係咪屬於你?

收聲啦